# README #

Этот файл описывает данный репозиторий

### Мое резюме ###

* Помогает при трудоустройстве на работу
* Создает рекламу самому себе
* Дает возможность заявить о себе как о классном разработчике

### Чем мое резюме лучше других? ###

* Оно всегда доступно онлайн
* Оно одновременно является и демонстрацией моих возможностей
* Всегда показывает что я в тренде
* Имеет много опций
* Приятно для просмотра
* У него хороший дизайн